\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}
\input{./preamble} % Подключаем 
\newtheorem{theorem}{Утв.}[section]
%\usepackage{beton}
%\usepackage{euler}
%\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
	\input{title}
	\tableofcontents
	\newpage
	\section{Постановка задачи}
		\label{sec:task}
		\input{task}
	\section{Анализ выпуклости целевой функции и функции ограничений}
	\input{convex}
	\section{Исследование регулярности области}
	\label{sec:regular}
	\input{regular}
	\newpage
	\section{Поиск минимума функции с использованием условий Каруша-Куна-Таккера}
	\subsection{Проверка необходимого условия локального минимума}
	\label{sec:necessary}
	Для ясности дальнейшего изложения приведем формулировку теоремы Каруша Куна Таккера для невыпуклого случая в дифференциальной форме.
	
	\input{kkt-theorem}

	Данная теорема позволяет нам сделать следующий вывод, если $(x, y) \in D$ --- локальный минимум, то тогда точка $(x,y)$ должна удовлетворять условиям 1-4. 
	
	Найдем для нашей задачи все точки, которые удовлетворяют условиям 1-4. При этом будем использовать гипотезы о множестве активных номеров. В силу регулярности всех точек множества $D$, мы положим $\lambda^*_0 = 1$ (см. раздел \ref{sec:regular}).
	
	\underline{Случай 1}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \emptyset$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то в силу теоремы \ref{th:kkt} в них должны выполняться необходимые условия, и значит они должны удовлетворять системе:
	\input{case0}
	
	\underline{Случай 2}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{1\}$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то они должны удовлетворять системе:
	\input{case1}
	
	\underline{Случай 3}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{2\}$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то они должны удовлетворять системе:
	\input{case2}
	
	\underline{Случай 4}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{3\}$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то они должны удовлетворять системе:
	\input{case3}
	
    \underline{Случай 5}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{1, 2\}$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то они должны удовлетворять системе:	
	\input{case12}
	
	\underline{Случай 6}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{1, 3\}$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то они должны удовлетворять системе:
	\input{case13}
	
	\underline{Случай 7}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{2, 3\}$. Если среди таких точек имеется локальный минимум, то они должны удовлетворять системе:
	\input{case23}
	
	\underline{Случай 8}: Рассматриваем точки $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{1, 2, 3\}$. В разделе \ref{sec:regular} было показано, что таких $(x,y)$ не существует.
	
		\subsection{Анализ полученных результатов}
	 		\input{analysis}
		\subsection{Итог}
			\input{conclusion-necessary}
	\newpage
	\section{Решение задачи при помощи мат.пакета}
		\input{wolfram-solution}
	\section{Сравнение полученных решений}
		Глобальный минимум функции $f(x,y)$ на области $D$, найденный нами при помощи необходимого условия и достаточного условия, с точностью до пяти знаков после запятой совпадает со значением глобального минимума найденного при помощи встроенной функции мат. пакета.
\end{document}